油塘撚入 有冇發現最近多左好多街童

好似翻左神仙b年代咁
亂踩單車
刻意做作地大聲講粗口
打赤膊但...
最重要...
就係好鍾意三五成群

我叫阿俊

咁咪好囉 高登仔成話人無童年丫嗎

近排先睇到有個亞視版三五成群 柒好多